[
    {
        "question": "¿Qué le dice un pingüino a otro pingüino?",
        "response": "Te quiero como a ningüino"
    },
    {
        "question": "¿Qué le dice un ciego a otro ciego?",
        "response": "Después nos vemos"
    },
    {
        "question": "¿En qué se parece un alfiler a un policía?",
        "response": "En que los dos prenden"
    },
    {
        "question": "¿Qué se congela cuando se calienta?",
        "response": "La computadora"
    },
    {
        "question": "¿Qué fruta tiene muchos ojos, pero no puede ver?",
        "response": "La piña"
    },
    {
        "question": "¿En qué idioma se comunican las tortugas?",
        "response": "En tortugués"
    },
    {
        "question": "¿Cómo llama un policía sevillano a su pistola?",
        "response": "Mi arma"
    },
    {
        "question": "¿Qué es todo para uno y nada para lo demás?",
        "response": "La mente"
    },
    {
        "question": "¿Cuál es el colmo de una aspiradora?",
        "response": "Ser alérgica al polvo"
    },
    {
        "question": "¿Qué es aquello que si nombras, desaparece?",
        "response": "El silencio"
    },
    {
        "question": "¿Qué necesitamos para escribir durmiendo?",
        "response": "Estar despiertos"
    },
    {
        "question": "¿Qué objeto puede tener cara sin poseer cuerpo?",
        "response": "Una moneda"
    },
    {
        "question": "Alimenta la casa, Gabinete con hielo",
        "response": "La nevera"
    },
    {
        "question": "¿Qué tienen las mujeres en medio de las piernas?",
        "response": "Las rodillas"
    },
    {
        "question": "Entra duro y seco y sale blandito y mojado ¿Qué es?",
        "response": "Un chicle"
    },
    {
        "question": "Estoy en todo y estoy en nada ¿qué soy?",
        "response": "La letra d"
    },
    {
        "question": "Continuas en rojo, pero te paras en verde. ¿Qué soy?",
        "response": "Una sandía"
    },
    {
        "question": "¿Qué es negro cuando lo compras, rojo cuando lo usas, y gris cuando lo tiras?",
        "response": "El carbón"
    },
    {
        "question": "¿Qué hay delante de ti siempre pero que no se puede ver?",
        "response": "El futuro"
    }
]
